# Tarea3 INF239

-En el codigo se ve que posee partes para generar datos en la base de datos, estos eran para tener datos con los cuales trabajar e ir probando las implementaciones del CRUD.


-En la tabla de 'usuario_tiene_moneda' se agrego una columna nueva, ya que el codigo tiraba error al intentar crear una tabla sin una primary key, esta tabla nueva solo sirve para resolver ese problema.


-Las dos ultimas implementaciones del CRUD que se ven en el codigo no funcionan(tabla 'precio_moneda', implementaciones 'DELETE' y 'PUT'), se intento de varias maneras y  se pudo decifrar el como hacerlo.


-Para acceder a algo en espeficio se tiene que ingresar algo como argumento por el URL(Ej: buscar al usurio 11, /api/usuario/11), hay 3 consultas funcionables a las cuales hay que ingresarles mas de un argumento



pd: Disculpa por el desorden
